Fifa 18 Ultimate Team 討論區 (3) 開左波喇喂！

歡迎大家加入FIFA18 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

loan包唔見左，有冇人知點搞？

唔好意思
想問下share game 只有1位玩家有card pack
咁點決定邊個有pack邊個無pack?

有無人可以教下我 thanks

on9手機個webapp set完個底價
一list出去又變返最低價開始賣

想介紹隻人比你地炒 一個月後會升 但入場費要4萬幾

好似係比錢嗰個？唔肯定

有心水？😏

可唔可以快d更新
而家場場開大 後衛埋身就轉身單刀唔埋身就遠射死角

大家有無陣式推介？
我打3142成日後防真空

如果有三隻廢既IF (全部都唔值錢，賣出去同quick sell 差唔多價錢)
你地會留黎遲下做SBC
定快快手賣左先？
因為我印象中好似有啲SBC要IF卡？！

Mustafi arsenal cb 86rating
而家買應該係最低價
Hold佢一兩個月應該會升 但

利申自己4萬4入左貨 15炒到18玩家

仲有無心水

我覺得41212幾好用
CDM set唔上前助攻
防守時控埋隻CAM返黎幫拖
專心打防反
兩隻ST一隻要快一隻要大份

收到巴打

呢張IF我都想入, 自用一排放出去都抵

442 但要用前鋒回防

Antonio 真心幾勁
不過要10000 buy now 就

究竟cm 英超陣
5 萬用邊個最好

我想問問 點解我賣走左個人 但coins個到都無加到既

app定concole?
通常有少少delay, re下app就有

lau ming

未搵到抵炒有潛力既球員 搵到再share antonio已經比人hold 起左市唔值炒

Hunter今年都唔work 等佢跌到2千先大手買入

真係唔識炒 成日唔夠人快

想請教下大家，我依家有一隊西甲一隊英超，大家可唔可以比啲意見？西甲隊我覺得幾好用，但英超隊就碌撚咁，如果拆左隊英超轉聯賽，想玩快同地面推進嘅邊個聯賽會岩啲，感激

要靠經驗 今日同琴日84above既球星已經升左平均4000-5000 我諗星期五會係最高
我琴日買左mane martial willian mk仔 都升晒

防中得一個慢到隻龜咁既卡膠 輸中場輸死你
快既意甲 法甲 我覺得勁 堆翼好撚好j

心思思想賣鬼左個三張垃圾IF黎炒其他卡
但我仲未用到apps/web transfer market

請問大家，我己經用手機APP開左UT, 還可以FIFA 17買fifa points, 到有FIFA 18時開UT過到fifa points 嗎？

新手一名 有一皮資金 有什麼ST LM 推介

德甲平民左右翼係咪得基拿比同靴文

我冇5皮

同求

請問有咩方法聯繫到EA? 去佢個EA HELP 都無得live chat...
我一直都開唔到transfer market 呀
><

等啦, 大把人都係咁, 估計29號應該會變返正常

法甲CM有邊隻好用？

LM

每日目標做完會送咩架？我做齊之後只係比左張全隊+10體力既卡比我

佢D 禮物廢廢地, 個人覺得唔需要曬時間

英超最好用LW

文尼 vs Sane vs Martial

收到了

而家有七萬蚊本 有無邊隻好炒

唔洗留住...通常季尾果d SBC先要IF卡

Sane no skill move only 3star

防中好緊要

琴日買既人升左好多 mane 63000買
Martial 45000買

好有錢

邊個stadium好用？

想問下車仔 Cahill 84
有無得炒下 見佢都幾平

84人keep到多排就升, 下個月頭出EPL player of the month個sbc實有用

完軍
呢個陣預計上到D1

不過未用過alli 唔知好唔好用

咩係sbc ah? 新手

呢隻賣唔賣到錢

Laca而家要幾錢？ 而家執緊條中場 前場想買佢 借左幾場算好用

阿里換靴里拉我覺得會勁啲

Quick sell 啦

呢隻免費pack 抽返黎 .. 賣唔到焗住用
唔知個價呀所以

西甲陣 可以點補強

換左右閘佢
成日失蹤

基沙文 同 拿卡石
有無巴打有用後感

LM可以考慮Redmond

換semedo?

app lock 住左trade 個位可以點搞

大家覺得呢集個龍使唔使買貴既
好似好易就比入波咁

所以希望ea快d fix patch

場場都兩邊夾埋入8 9球
仲要肯射就會有咁

我放棄左兩閘，3後衛算 反正難守
加強中前場好過

意甲中場好想要馬度迪同尼恩啊

今年都難砌 無靚右閘

好撚難防守
同埋我d人上腳好慢
明明已經chem 100

尼恩正過馬度迪好多
平平地cancelo幾好用

cancelo我用緊 florenzi又太貴唔值

馬度迪係因為我鍾意用黑鳩中場姐

parolo d遠射好正
florenzi有閒錢先up
仲要追cuadrado同manolas

意甲咩左閘好用 買唔起sandro

manolas我買左 萬幾蚊afford到
有80pac 幾抵買
右翼我平平地用f.anderson

國米dalbert 91pac

岩岩開波係咪應該用哂佢d租借球員搵下錢先

留名

德甲有咩rb 好用？
定草錢買if kimmich 算？

lukaku
大隻，快

Weiser

大家覺得kroos 好唔好用 我諗緊買一隻kroos 定分散投資買大個頭佢

大家覺得普利錫炒唔炒得起？

fifa point 暫時無法購買

有冇巴打都係咁

30000 買costa 定morata 好

點解覺得炒得起

意甲
Napoli CB Kouxxxxx
Napoli CM Jorginho Zelxxxki
Lazio RW F. Anderson
Torono ST Belloti
呢四隻個人覺得好好用

fitness其實重唔重要???
打左幾場獲獲禁住打, 廿幾射都有, 但次次去到尾都比人一射就入番, 好sad

我都係

好重要

一定要食卡先可以回????咁咪要用勁多coins?

no 放係後備個12個位會回

你地買唔買到fifa point

用左8k去整SBC嗰個車曼,結果抽左幾個廢物，連本都回唔到

點先有奧雲 大哨？

17 fifa point?
可能block左了要你買18

買兩隊波輪換

無錢既咪買300coins果d金人打單機

用完7場就qs或者做sbc 乾手淨腳

賣FIFA 18 ICON edition (肥朗version) 既數位序號 (PS4)
我訂多左個
係ps4 到兌換番就可以
現放520 蚊
email:yellowseafishwhy@gmail.com

market仲係未見有得買icons既人

有無巴打用過Gameiro? 好無用？
西甲仲有乜前鋒好推介

fifa18 game 入面話暫時無法購買

重開game 無事了

求法甲勁中場

想知大家每年會課幾多金去玩FUT

貨4x240
有正野再考慮

法比奧掃波勁

用緊seri + fabinho，仲有個搭邊個好

英超cam 用邊隻好 10萬budget

大家覺得卡米 同 小白 配kroos rakitic 定係thiago 好

古仔其實岩打cam 多過lw 不過無chem

點解可以咁快咁撚有錢
狂貨金定炒卡賺

5萬有咩人好買

做足sbc 同埋低價買左好多升價球員

意甲前鋒Gomez定Belotti好？

又係連唔到去亞洲 去撚咗西歐

Courtiho mane matiral 呢3隻邊隻好用d?

想買艾力臣 但能力值好似麻麻

其實啲SBC有邊個特別推薦做左先?

太耐冇玩，想問咩係sbc?

呢度有冇人玩switch版

唔太明 點解1-2個月先升？

屌你老母今集真係好撚on9
我以為玩緊足球小將阿 不過龍門唔係林源三

試下用41212，防中fabinho，跟住兩翼快馬，set back to defence，會有驚喜
進攻拉得闊，防守控快馬返黎搶波，好穩

起碼有高級黃金包以上果d 先做

巴打們覺得暫時咩陣最岩應對呢集既防守無力感
唔標又輸遠射
自己又少鳩射
一對鳩射隊就好輸蝕

4231 541

點先有老馬 比利個d人?

你好想問咩係Loyalty

打夠10場/抽番黎個d人會加多1Chem loyalty

課金

放後備會加嗎
SBC砌完爭1滴

一定要出場

成日見到d好抵既buy now.
59分56秒咁 都一定搶唔到
d人究竟點可以按咁快

兩皮幾 英超可以買咩前鋒

你搶得多就熟手

幾十人mon住

遲多幾日更加難搶 而家已經叫無咁難

屌你老母sane呢

D6揾極對手都係兩格訊號
又揾得耐

我都hold jor sane
今個星期賣走silva先

達子可在去到幾多

果頭放左隻抽中嘅pjanic
呢頭同我if

Sane 1射2傳都唔出 真係吹撚脹

因為連咗去西歐ser，同上集最後兩個月一用

有冇人呢頭改完球衣號碼，轉頭又亂晒？

有

年年都係咁的 已經唔想理

Squad battle 好似真係冇場數限制
咁其實係咪只要勤力人人都可以係elite

唔好係apps轉陣？

有限的

想問PS4 standard edition 幾時可以download定先？

遲下其他買實體版嘅人加人，多人玩左，啲卡會唔會因有大量貨所以跌價呢？

我覺得demand升得多過supply，反而會升價

等得實體版都係唔想比貴 你話果班人入面貨金既多定唔貨既多

打完4場，對手refresh完又可以重新打4場既我見

鳩傳就打穿曬鳩射又死角 玩到好無引

利記隻can點解咁撚貴

24小時refresh一次

小地圖有冇得轉d 點點色... 睇得好辛苦 一定要客場黑主場白

但而家啲球員好貴，買一個都幾皮...
開頭課左萬二點，抽埋晒啲垃圾，賣下賣下得六皮野....

我16000點有60萬

有十幾隻莫拉達係倉
希望升高d比我換蘇狗番黎

求指教

唔係24小時
但越上得高level越要等長時間先可以再refresh

曉姆斯依家放定係hold陣先放

今集alex hunter得78 不過有多一隻75黑卡
同埋好多傳奇人物卡租用版

之前有巴打話好似係為左防止有人開鬼account洗coins
係主機打夠一定場數就會unlock

第一次玩UT 單人賽季難度有冇得較

留定放好

有
係今集先係

唔覺會有用

最難打d人張d翼食張卡放上st用

抽中華拉提 個價咁低ga

想問點解對手上腳好順
自己上腳成日硬直
係咪我撳錯d咩?

我執執下又變左英超陣，，其實想用法甲

今集防守難得太over

基本上場場都要set 防守型/完全防守型, 唔set預左大比數
遠射太易入

想問下山神今集值唔值咁貴ar
係咪mane好d ?

打電腦世界級都未必贏到

是但啦咁廢

用緊son暫時幾好用

連合約都賣？定中過好卡

剛中左小白

好似唔太值錢

屌你老母handicap真係冇撚哂癮

有無巴打用過大力神同肥仔邊個好用d?
用緊肥仔幾好用
想試下大力神

有無巴打撞介下英超cm 同cam 既人

16000點有60萬好明顯中好野

都唔係第一日
但暫時未中伏

用完mane真係返唔到轉頭快撚到 又好體能

我想問砌SBC點樣可以ko埋剩低果兩點chem

係咪買返黎？ 搵兩隻買既打返10場+chem

CDM個隻西維爾人 食轉位變返做cm
仲係未夠就刷10場出loyalty

英超有咩防中好用？ 2-3k

傷上半身 醫返好撚貴

Mesa $700內

尋晚打4場
4-4
3-3
6-3
1-7

打完之後好空虛 唔知自己做左乜咁
入左波又唔興奮 失左波又唔會有D咩

點防守
R1 好似廢左咁

有冇人覺得今集防守on99 成日閘住條線都交到射到 下下大比數打籃球咁

Silva升升升 賺死了 琴日轉一轉手都執左幾萬

頭先550入手

我發現啲人亂鳩咁bid，頭先2300入左Keane , 1600入左Cedric，可以即放即賺

今個禮拜係咪已經有WL？

sbc邊個最抵做?第一年玩,見個個d reward好似唔差咁

淨係做金包以上嗰啲 其實好睇運，做完一部份無中過好野，賣得最貴都係國米嗰Eder

想問一下係買邊張卡 簽contract 有加成

金閃教練

可以買左d閃金教練先 每個+3%

金閃除左contract仲有咩用? 我有干地同哥狗

唔該晒各位

而家D人 FK左 張張SBC卡都推到千幾蚊
做完都回唔到本

今年意甲性價比仲係咁高

大家好，新仔入手左fifa,想問下玩ultimate team有冇咩好建議？ 係咁輸同埋係砌人方面又揀咩好，thanks

我差張車仔球員就做完 成堆垃圾英撚 AC果個抵唔抵做?

我做左個解完有包mega pack
開個陣出神主牌
葡萄牙
LW

Lazio
Nani
佢老味

做哂頭2個hybrid既sbc 8個+2個reward包出左bonucci , jesus , tolisso, fernandinho 好彩係大部分sbc卡我本身已經抽中 計落都有賺小小

伊巴買唔買得過

我都諗過, 但見慢左咁多, 放棄

究竟futbin個app幾時先轉18 data, 冇個app睇價爭好遠

英超有咩平前好用
5-10k

用緊迪科爾 都叫做 ok 樣樣都貴無咩選擇

普金1%，閃金3%
可以250買普金，750閃金儲夠50%

岡崎慎司平價來講幾勁

我本身用緊rodon silmina

韋帝點睇
得兩皮幾野
依家打雙防中好 定 寧願加多個箭頭
我c9撘爆炸頭前面朗尼 4231。 左柏倫右柏度

沙基利同張伯倫
應該揀沙基利？

打雙防啦，今集太難守，擺多個人封波好d，
進攻3條友，慢慢推都入到

我都set 佢2個留後 真係一起腳就入
LoNG幾好用但係得個3星
想要前鋒

尋晚補時絕殺，準備d7 champ
點知人地一開波直衝
後衛又黎定格望住人地入禁區搞掂

之後再連輸兩場變淨係升班

識野 上年d1都係用佢打輔鋒

買得過，12萬入左張，幾好用，而且一定升值

尋日morata 最多賣三萬
今日見人賣緊四萬五

入左隻 13萬 不過真係好慢

上左team of the week嘛
普通卡呢個星期就唔出

放哂成隊英超先中 賣左佢又有點唔捨得

今集升到200k

我反而覺得小豆唔錯 射術超好

改完出番去ut畫面先再入陣容到

玩41212（2） 前鋒用緊耶穌 搭邊隻好啊

攻中用艾力臣定係奧燒好

奧燒平D

而家耶穌幾銀?

diu D8個個已經齊英超隊
對住D沙拉 文尼 antonio
完全on9

但係佢一迫就甩

新手想問教練係咪買夠50%放係度就得
因為一隊出得一個教練

打住電腦先 等炸高手上去就無咁多full team係D7 8 9

多左人開game？全部都升

開game時話因為FIFA 17成績可以由D8開始，點解最後要由D10打起？

seasons先得

諗緊玩德甲定英超好有莫奶達,張伯倫,哥斯尼,雲耶馬,畢特蘭, 德甲果邊有基達,紅牛個瑞典佬,舒爾尼,仲有d法甲可以賣出去幫補下

依家d5場場都認真打

課金狗輸左比我隊未夠100chem 既300金人炒

大家切記唔好炒人炒咁盡

對住d hold波帶波強既對手真係投哂降
一個pinpoint pass對比隻前鋒
前鋒舞兩野贏剷入去射又得
等後面走上黎打one two又得
真係唔識守

唔關事，用朗拿度都會比隻青銅一迫就彈開 今集係咁

鏟人有乜問題？最撚鐘意添呀

要Sane 定 Mane 好

放棄上集D組織
盡快將個波交到禁區
禁區內有無空位都可以射得

有咩位可以增強

真係起禁區起腳都入撚硬，月巴入左十鳩幾球
平價左閘 用梳好定Mendy好

月巴可以爆速爆過其他人

我覺得17 好玩好多...18 太膠..求其遠射都入到....

依個真 可以單騎 爆過幾件 琴晚嚇撚到我

KEEPER

屌..琴日差唔多價錢
入左施格臣冇入到月巴

仲有邊個位可以補強?

左閘用Rose

邊洗諗 有錢緊係mane

依家買咩keeper 都係比人入

得一萬可以點滾大佢
打bot打到盲目晒

儲錢換kante

真心 小豆幾好用

琴晚好似都係5000 仲有得升

尋晚俾benteke一開波直爆單刀搞掂
今朝先發現原來得73pace

金童山齊士

你地用緊咩陣式？

on9 打squad battle legendary 屌打對面但係就係俾佢一個直線劏穿 12m 輸埋

same

Sbc尼斯個個送個包係咪唔抵做

12player 得 1 rare

琴日晚我打weekend戰，，個打埋加時賽果係可以6-7，，完來dembele巴塞個個，，頭同腳都好勁 最尾我輸左。。。

我覺得中堅兩個分得太開。好易穿。。心態上覺得係咁。。

定羅馬比較抵做

其實做哂4個仲有多個包拎

轉身慢 追唔到人

英超中堅有咩平靚正推介 用緊文加拉同石頭

梅生幾平，，出左普通版

就係貪佢多個包 反正我要幾個人就夠做,夾埋先最多3000 coins

marquee不嬲都做到就盡做既 始終正常黎講都有賺 fifa17尾段仲係咁送tots

平既隻隻差唔多 都係比人爆死

上集用4231 今集用返cam

儲錢換kante或者換個前鋒

Lacazette 啦 我都等緊賣貨換

真呀,雖然AC果個抽左d垃圾

你張圖好迫下喎

點解west harm隻Antonio 咁貴 同咁少人放

因為平民得來數值靚 有速度有身位有jumping 射波算過得去 有人hold起做市

其實炒得過
應該好快就會改高個max price

咪又係快lor
炒到price range頂價
唔放住搏max會升掛

有冇師兄知SQUAD BATTLE 幾時派彩?

快d改左莫奶達 max先啦

用緊賓迪基係咪換左佢好 定放左佢

今集乜9都有人做市
除左深夜至朝早時段
幾乎冇機會snipe到野
30秒左右一定會有組織地比人bid到一個特定價
一隻不漏

已經慢左啦 呢d平民球員賺唔多 除非你hold幾十隻

等緊silva 星期六日放
黑卡mustafi 琴日介紹左比巴打 4萬4買左 而家都升左一萬了 下個月放

想買一隻人果陣 搵最低既buy now價 keep住search 睇15分鐘就會執到平野 比人快過你唔好氣蝕 等多幾次機會就會成功掃平野

除左上集son果d堅係神卡
不嬲都係炒名氣
Benteke上集已經開始少人理
今年隊水晶宮都應該
論投資佢應該冇機

無錯 我都係用呢招
仲有就係唔一定要捕啲貴價卡
平平地一萬樓下既都成日有野執

唯有係咁啦
呢幾晚一開機就趕住開coin boost
冇咁多時間chok buy now

antonio尋日到而家都係一萬秒殺價
之後快個推英超軍愈炒愈貴

online個陣就見到推跑車跑黎跑去

西甲有邊隻防中抵玩好用

paulinho/法國果隻cdm(唔記得叫咩）

望下rashford vardy musa個價
就明點解過萬

諗緊好唔好將rashford換成vardy

唔好 福仔有4星skill 好用d

玩左咁耐Fifa今年第一次玩UT
想問下課金抽包係唔係抽高級黃金包
同埋朗拿甸奴同朗拿度出現既機率有幾高

要抱住dum錢落海既心態 4600point有一隻過85rating都合格了. 經典球員出現10000個人抽可能有一個既

一抽就抽150pt既包吧

機率係你課十萬抽都未必中

抽7500
唔洗諗會中呢d 中到walk out已經要還神

題外話 想問咩事

新手打下

squad battle 可唔可以改短d時間???

想問下點解教好曬球員波衫號碼 過左陣之後d號碼又亂晒

咁大家係一次過抽哂啲fifa point定得閒抽幾下

一次

抽咗三四百蚊最貴嗰隻係馬斯查蘭奴

屌佢老母buy now係咪真係咁多人捕住

抽千幾蚊最貴sokratis

有冇人完場會彈server錯誤

陰公

到時見

我琴晚都攞左了

同埋宜家Season 要認真玩 好攰

巴打 我4萬6入左隻
張卡用住黎打住先會唔會貶勁多？

唔會 黑卡預左唔係全新 就算全新都唔會賣貴幾多 除非爆機卡黑金st牙朗果d

想問新手包用邊個國家好？

入咗code但無野拎，有冇巴打知咩事？

我個friend都係抽三四百蚊但係抽到黑卡同其他好多好嘢

基本上次次1take 雖然今集都係 但4場都先失波
最尾果場好刺激
先輸0:1 追和1:1加時
加時willian 2:1領先 點知比人加時cup返2:3 我再追返3:3 嚇到賴屎12碼 win 好深刻 平時都唔會緊張

有咩英超中堅平靚正？
筆正5k

或者有冇咩一對中堅好用？

eg 以前祖記一對都勁

今次大比拼抵唔抵做

呢個係咩mode?

抽到普巴 但我得隊西甲隊 賣唔賣好

WL 準備

今晚又一班人落坑課金
係都等呢兩日升盡至放

Code入得嫁啦可？

中左基沙文 但玩英超隊
西甲有冇平靚既翼

屌你地中咁多好野

大家起手點玩？ 狂打單機？ 好難玩

今年有squad battle 打住開coin boost 邊賺獎品
上左手改埋patch 至online
等d勁人上返d1 先
唔想比人屠

窮人下一步應該補邊個位
中場中定龍門？

建議換一換隻卡希爾...

一次過開晒coin boost會唔會同步俾？

跟你開個次序逐場計

窮人下一步可以點做 ， 有咩位可以補充下

想問下之前玩開PC建立左既球會，係咪用唔返去PS4 ga?

predo打w或f先勁

我一般會放奧邦拿
會儲錢買bailey

買最貴版果隻包 真朗租借果D包係邊拎? 唔見有既

Saul定高華錫好打雙防中

岩先打squad battle見到對面又尼斯達又耶辛又雲巴士頓又有totw恩治斯尼 課左幾多先有

sbc幾抵做

英超中堅用咩好？

感動，下載左兩日終於有得玩了

FIFA 17

恭喜 好好享受

新手唔識炒卡想問係咪應該玩the journey 拎埋alex hunter先開波
依家乜人都無場場比人屈

pre order入完條code之後，幾時先拿倒租借球員同gold packs ga?

打到d6呢家8成對課金隊
感覺上好似用垃圾隊打d1咁

sbc一放人落去就會冇唒金人，究竟博唔博好

頂！原來download錯Game

想問係咪有TG？

咪理條低能仔啦
係偷跑區已經係咁fake人

我今年第一次玩UT 點樣可以有多啲卡
見啲人全金既 有咩方法搵錢

俾你發現左，搞下笑啫

抽左2000pt
得demeble同asensio

算好啦ching...

課金,唔課就開coin boost,打打下就好易砌全金

今集d後防一冇氣就散哂 想問下大家後防幾多fitness要食卡回體

又唔夠人輪換

入完code係邊拎卡包 入完返入game無得拎

黑色卡係點拎 我睇左第一頁都唔係好明

點先搶得贏d 放得比市價低既卡？

你地一場squad battle有幾多coins?
我買左coin boost ,每打完一場 show出黎個coins數目, 係咪已經加左落去？

係show出黎已經加左落去

你地wl資格賽有幾多次機會？
我得8次

有咩問題

點解個app入唔到去trade

仆街喇
一開始用哂享利 大哨 C朗
依家無哂唔識玩

今集後防十分性感
依家仲要未砌好隊 用緊5x速cb
ai自己已經唔識守 自己發現空左又追唔切

Same

好難玩喎，咁易入波

痴撚線奧馬美陽打後衛都唔撚掂今集

1萬蚊砌番隊葡超輪換先
得一隊法甲

想用mane
但本身又用緊古狗
點解古狗係lw唔係cam

1萬蚊買2隻中堅都冇左大半

Fifa新手想問吓
Ps4個code點解入唔到

無心機玩 玩咁耐都未試過比人炒咁多球 得少少位都比人入遠射 最慘下下都炮彈死角

我見人照放cam位🌚

屌
因為我打左三次都打錯code
自

但我433 cm陣

中左丹比利 高甸

套現玩英超算

PC死ser……

玩住葡超1萬宜加有隊勁隊

屌 唔知做乜squad battle 射20幾球都輸比電腦一球反擊 輸足3場 無撚左E1

終於上Elite

有code架咩 係邊 我一開game就有大哨果d啦禍

我實體嘛

對電腦正常過對人

唔會放心啦 hold返一個月

完全唔知咩事 打兩場輸足
照返17果陣咁玩 但條防線下下都穿

我場場都打到勁辛苦 俾班跑狗玩死 成日一球收我皮

我上年有十幾次機會
好似我呢d廢鳩要多幾次先夠

認真，入定水晶宮張銅卡Loftus-Cheek

對完曼聯分分鐘直升上80

想課金都唔比
係咁彈"此項交易可能尚未完成 請在您的帳戶設定頁面查看一下交易項目紀錄"

老鼠 又吹奏牙切

On9 18最貴係隻Mathieu

岩岩接觸ut
係咪應該農吓錢先
買一堆平金卡翻黎農住先？

去目錄買哂d bonus coins先 記住買哂1000先買200 刷哂d 1000coins已經有10萬比你玩

通常係打錯，你對多次

利申：次次都打錯

依家去刷先

好撚挫敗
17season d1
今集ut d10準備升唔到班

有無人用過巴塞dembele 好唔好用
而家有80k 要買前 諗緊轉踢41212買isco 定係433 買dembele

岩先對過你

巴打你係邊隊？！ 我記得有場2:2 好刺激

唔記得幾比幾了 總之輸啦

巴打課左幾多？(HKD)

卡路士

輸到咁就企定唔郁，，咪撚玩啦

咁都好過quit game既......

咁仲好啦做下其他野好快完

唉，，乜野心態。。

所以我啱啱話1萬買中堅用大半就係咁解

課左 800 仲有隊英超 前幾日係咁炒人賺左成100k

我剩係記得我打個幾場都嬴得好辛苦 d10 人好撚勁

我課左960，但得文尼

巴打你個squad 點 多d 炒人低買高賣就得架啦 前幾日上住lecture 咁炒人搞到而家off 哂schedule

屌我都係
仲要唔係對屈機隊
依家波又入唔到 場場比人234球

有冇同我一樣玩左3日都未在app度解鎖transfer market? 有冇咩解決方法呀?

玩玩下 大哨同阿丙個loan pack無左 有無巴打知點解？

笑死, 岩岩撞正半隊巴黎聖日耳門+2黑金, 應該課唔少,
點知勁屎, 20分鐘大炒佢即拔線

炒人有咩準則？

樓上真利迷

抽到佢
賣左佢定自己用好
見佢個價成廿萬

賣啦更係

廿萬咁顛 英超真係有錢人先砌得起
我砌西甲小白四萬摩迪八萬已經係西甲最強中場線

摩迪好撚好用 用完租用版 扯晒
好想要

摩迪拎黎屈禁區頂遠射都幾爽
八萬其實係咪算抵? 17我冇留意西甲球員幾錢 但成89分既中場應該過十萬掛?

真朗勁到痴撚線

資格賽決賽4個助攻carry我

有無邊個網睇呢幾日球員價錢d走勢

賣左十八萬...

法甲有冇平價球員推介？

唔見左朗拿朗信pack點算

推一推

想問下回體係咪一定要放喺後備/替補？
就咁放喺球會唔會到

一定要放後備 替補

入返game自然會有喎
my pack果度搵到

中左法甲Mbappe
而家賣到上限價13萬，EA 有冇機調升上限價呢?
唸緊hold 唔hold 一陣

我開ser第二日就無左...早知第一日一早抽左佢，都唔知點拎得返

Ok thx

咁如果輪換係咪壓唔到星

新手岩岩join 想問下咩係handicap 搵過文都搵唔到 同埋依家剛起步既黃金球員完左約點樣處理？

同你一樣
有咩途徑拎返

咁入啱 係邊到拎 ut收唔到

Handicap 係隊rating低既對高rating既隊有加成，所以有人會壓星，
呢個係睇你信定唔信，我就唔理

要買合約比佢，不過如果廢球員就del左佢算啦
再買返d 350既人玩

黎明

岩岩開始玩
想問下大家組一隊波果陣
係點樣入手？
姐係想組隊西甲
但係資金有限
你會到樣買人

課咗 800 x 2 320 x 2

最好係alaba 跟住就係屁屁同黑zaza

賣哂都係得四十萬到

點解用唔到market，點先unlock翻

係 ps4 打夠一定場數就得

我之前都係甘
係ps4打左十場度就unlock番

原來我都算唔差 320 x 2 中kante
賣左200000

外星人版40套金包係咪每個星期派1套定入code一次過拎？

17課240過落18得張黑Adan

想砌英超 英超中場淨係抽到drinkwater同lemina 又要洗錢買

咪就係

暫時踢左6場4場都炒人6-7球
用緊英超平陣教夠踢

新手, 砌咩隊起家好?

係咪開唔到app, connect唔到server

屌 未打夠十場用唔到 transfer market
好想返工時買人砌陣呀

睇過無

1k以下黎講，英超有咩cb同gk好用？

有冇人一樣？

Kante係咪真係咁好用，本身有bakayoko 窮人版Kante, 諗緊底唔底換 兒加d6都夠打，定等到時個價跌返啲入Kante好

換左 中場好緊要 下個儲錢會拿卡錫

一星期兩套

普通碟版個code有咩用？

羅美路 救左我十鳩幾球

Otw出未

Sbc d球員係咪做完會冇左？

巴打有無set野？
條防線比對面一湯就穿
無諗過d10都會輸

眼殘睇錯 我買實體 所以preorder幾時派pack就唔知

yes

我d10第一場就輸
根住呢家d6

我都係第一次d10輸波
第一場已經開大 3比4 對面用銅人連入兩球遠射

拉定隻人咪無咁易湯穿 唔好追波踢 盡量用中場追波 後防行住

啲人全部升晒價 無得炒人

仲可以點執平d 西甲有咩平靚正推介

今集追波standing tackle好易唔中失位
慣咗手勢

你有錢炒=人地都有

今集tackle完唔中會好大收腳動作 停成半秒 已經追唔返 上集冇呢樣野

D後防轉身可唔可以快返少少
一被人放長傳鳩爆,本身都冇失位,純粹係轉身慢,跟住就追唔返

課左500蚊 最勁得隻賓周馬

英超真係痴撚線
Michael Keane都賣到3600

暫時用緊佢
另一個拜利 如果想轉應該用VVD/哥斯尼/霹靂古達好?

耶耶托尼做緊咩價 用唔到WEB APP

望咗望 23000樓下

我講得差，我都係買實體，但入完code，去返my pack睇乜都無

琴晚二萬三入左隻 以為有得升

拜利
巴打課好多？

想響wo前買到拿卡錫同華西 d炒貨又未放得住要靠打錢

差1rating,可以點做?

打夠十場每隻人會加1

第一次玩sbc 唔知會用左張卡

拎左alli 黎做

我見20000有交收

一次12000

福仔好用?

咁多錯位人換過隻就得
打10場要時間之餘重要加合約先至痳h煩
唔到最後都唔好諗

其實你禁submit佢都有提多你一次會discard架wor

炒燶左仆街
愛華頓幾件中場 仲有無得炒
巴里利 C9

貴就是好啦
This is Fifa

thanks

唔算好用我其實覺得 antonio isbetter

其實要係ps4踢幾多場/玩幾耐
個app transfer market先會開
踢夠10場都唔開

係啵無睇到錯晒位 以為佢一定要用呢幾隻ha

做咩會覺得yaya炒得起

我用緊ST kane, CAM KDB, LM Sane, RM MK, CDM Gueye+Renato Sanches
繼續4-2-3-1定4-3-3 LW RW CAM CM 好啲?

各位覺得邊隊好d

咁用邊個會好啲
shadow keane都慢到食屎

同埋想問下點樣唔等波到?
我傳波已經唔係輕輕禁 係咪最好用R1+X傳?
今集個L2好似廢咗咁 俾人一標就甩

我見啲人話好用 今晩放番出去算

sbc prime 9同 squad goal點先做到? 要9/11個唔同聯賽,又要高rating同chemistry

已經蝕緊3000

你差1 rating定chem 差1rating要換高rating既人 刷幾多場 換位都冇用....

巴洛迪利真係集集都咁屈機 又大隻又快shooting又高

蝕小小都好。留返啲錢買個好嘅翼

西甲巴塞邊線後防好平，執左5件，馬屍查蘭爐都唔洗1500

俾lukaku撞死

冇人玩德甲？

係lo 德甲好撚便好抵玩

我都係12000全部垃圾
我覺得哥斯尼好似快d
不過唔岩用嘅唔知有冇市放番出去

Azp而家入唔抵 出緊黑金

雲迪克d卡小到

我以為出緊先抵 咁華西我之前咪買貴咗....

想問squad battle係咪一定要揀最難黎打?

職業級我打

出緊黑金果個禮拜唔會抽到普通版 正常都升

係囉
唔係出黑卡個陣金卡會跌架咩

求教手機app用唔到轉會，請問點樣unlock

「CONTINUE PLAYING FUT 18 ON PS4 TO UNLOCK ACCESS TO THE TRANSFER MARKET」

利申：已追post但搵唔到

清你咩陣？

我暫時咁玩 但連拿度同堅尼一般般
Kane KDB 牙朗 Gueye 連拿度 Keane都係抽返嚟
之前中嘅無乜賣得貴 都係得多仔個希臘中堅 馬昆奴斯嗰啲

咦係喎 上年無玩唔記得咗

D分/錢爭遠唔遠?

我諗呢個唔可以叫陣

Ut新手一問，打杯打比賽賺錢係講緊打電腦定真人，同埋咩難度抵打d

琴日課撚左4600pts
最勁得藍屍
中風

橙

球衣號碼成日教完又亂曬 係bug?

打人會好啲

我係啲死球較好晒邊個開但臨場又唔同

大帝

好撚on9

拜利最好用

早兩日賣左silva賣左toby

其實黑碧都好好用

用多場就無

英超雙閘有乜平野推介

路斯 Walker
Shaw mendy

比賽點較低啲難度 得傳奇同終極揀(講緊平時啲單人mode 唔係squad battle)

walker唔平啦
修頓個cedric都唔錯

offline season? 定死咗

我都有諗過
最後買左伊恩拿祖

Mendy便價必用 好撚勁

我仲用緊大米

但清你嗰12000points變咗啲咩

player數目有冇上限架?

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

請問即係唔駛放落球隊?就咁買完就可以

yes,但不能重複

見到kante都賣20萬 就知都已經瘋了

暫時淨番2000幾
最勁得奧達文迪同比高域

用緊迪基亞完全feel唔到同普通龍有咩分別 場場比人射死 抽返黎又唔想放

當迪基亞係對面時你就感受到

橙喎
抽埋佢啦 我都係最後3000先中KDB

永遠覺得人地隻龍勁d

有冇人介紹真樣後生新星，唔鐘意用假樣玩

fut offline有冇得教一場打幾耐

你等我齋戒沐浴番三五七日先

求upgrade推介 不過又想儲錢買亨利

冇用架 係中就點都中,唔中就點都唔中,見有人中左肥馬,再中巴爾, 我課左240x3都係得莫奶達,k6,紅牛基達叫似樣d

今集到底有咩要注意
上季用金卡 黑卡都打到上d2
今集d10輸5場 場場失到仆街
仲要已經有雙cdm

完全唔識炒卡

莫拉達
再抽乜都無真係要去搵d投資班上下學點樣炒卡

一開波打d10都有好多潛在既d1人

唔可以用17個套黎打

Set雙防留後 防守拉攻中番去
琴日失小左啲
但係屌佢老母一起腳就入硬咁制

課金只可以係PS4課？
用app唔得？

師兄 終於中好野 恭喜

中左拿玻里隻黑卡左閘
係咪應該等下輪黑卡出先好放

睇嚟你齋戒沐浴咗

原來痾篤屎就會轉運

唔等錢洗係ok

咁等下啦
一個星期都唔爭在
又唔係牙朗同美欺

琴晚撞到呢隊
下半場換入pogba 等等

想問有咩情況下可以咁快有呢個陣？

救命 買左張卡 係 club 見到
但係入唔到隊 squad build 見唔到隻人

有錢咩都得

痴撚線隊

重課

btw龍唔用de gea

正常抽中in form 黑卡，係咪hold 到等新一輪黑卡出，
個水位先會高番？

有冇巴打知ut app 登入答安全問題答錯到lock左要點搞
用返電腦上官網上EA登入又冇問題 但係搵唔到FIFA UT TEAM既安全問題RESET

隊名都知咩料啦

我有張黑咭艾沙拉維， storage hold 定放好？

何止d1, 世界杯都比埋你啦

有無巴打試過 求救

標誌版肥朗張卡bug左仲未出返黎

係咪buy now?
你肯定放左入club？home有冇？

正常版,唔係黑卡

係喎 我都未有

mendy同shaw邊個平就邊個啦

放左，好似攞唔到落現有既squad

但我開隊新既又見到

嚇死人

其實防守好似差左d

誠意推薦迪路菲奧同丹比利一左一右屈撚到痴線

琴晚一開中左基沙文
今晚番去買bakayoko
夾基沙文
前鋒番去搵下莫拉達/costa/kane邊個好用

新手意甲陣 求指教 打D10場場比人456

放題陣

雖然我好撚人憎人用5後衛

但base on你呢個陣 試下轉5後衛啦

場場比人炒就唔好打三後衛啦

有無人發覺自己d coins 小左，因為我明明有6萬幾，係app睇得7000幾

咁撚串？
不過轉左陣喇
可以拎多屆世界盃

有無咩巴閪仔推介

CG好用? 見佢反應好低

係真心架，咁既班底我都想要

鬥入波遊戲

意甲有咩中堅好用

我用緊koulibaly同manolas

而家佢係唔夠rating 唔係唔夠chemistry
換隻勁啲既卡

正
巴基約高幾錢入手
窮人版普巴

有無人同我一樣玩銅卡

印象中20k 左右
呢隻係我最impress 嗰個
本身用alli , 不過用落一般
一轉藥膏成條中場升級左
好好用

屌你

要勁幾多到 我見勁1-2好似都係唔得

佢好定雲耶馬好?

新手場場俾人SM玩到灰

中場同後防比較慢今集易出事

呢家呢度仲有冇老手會玩終極hybrid 錯位？

法國呢度個個都係玩同聯同國家
冇哂人玩錯位 終極hybrid?

想換神軒個位
藥膏定yaya 好？定其他

藥for sue

好 今晚買黎頂爆炸

兩個防中+四個後防都慢到仆街

ut買人係main睇數值 唔好睇知名度

其實舒拉達連好好用

Salah 好唔好用？

willian?
d.costa超好用手

一日內中左兩張黑卡
不過不知名嘅黑卡

ut買人main睇pace得啦 雖然我隻比爾連一樣比人爆到成隻狗咁

打442 舒拉達連dmf yaya baka cm
有邊隻cam 推介 60k 內

4213
我養生搭C9 好洗好用

ozil 45k有 好抵

性架價好高
用落同matic差唔多

性價比

爆炸都幾好用喎但係
如果你雙防中
可以爆炸+藥膏
應該硬到爆

你中路 一開波對面有架跑車你都係咁先，用愛玩今集
只會比人SM到仆街

搭c9

前面夾電話佬
睇下入邊隻前鋒拍電話佬

我隻比比鳥好快喎
不過agger pace 好重要

咁既陣不如玩全法國
爆炸換藥膏
前面用拿卡

馬仔fans
自己最中意妹妹

咁仲要睇phy既

打開用支點猜散對手
反而好少話用一個球員死推爛推

啊妹係人都鍾意啦 貴丫嘛

唔多錢可以用Mesa + Ndidi 打雙防中

琴晚見到出左法國 諗緊會唔會係妹
點知係馬度迪

後備兩個都有
聽呢到巴打講呢兩個好用

Ndidi 實用，速度、體能、防守都唔錯，最重要350就買到

仲要都幾高

點解上面咁多位巴打咁有米
表示夾哂成隊都唔夠買巴打其中一隻

lemar 好唔好用
基沙文打箭頭真係好一般

得賓硬化打中間
會唔會俾人直通中路

數值黎講1萬蚊係咁上下
衰在冇skill moves
法甲cm比佢有好多更好既（veratii,seri)
利申唔夠錢買

係
但冇錢買其他

我個fd用7000執到華拉迪
法賓奴打中間幾勁

有冇德甲撚

好多年冇玩今集玩番 好難玩
想問下係咪一般練到打贏legend電腦先好出公海上網對打？

德甲易執平野

得返450我都係返去含撚算，
抽哂hybrid同marquee冇隻過一萬
打squad battle比loan ronaldo直通中路

我上季一直有打開season 今年先玩ut
但我覺得唔關對電腦事
始終對人要判斷好少少

marquee?咩黎

marquee matchup,sbc黎

league and nation hybrid 最後兩個有無可能唔洗loyalty
打10場好辛苦

電腦難過對真人

等班富豪上晒去D123先啦
而家D789都好多full team 英超精英隊
拎住D 350金人會比人中出
暫時拎左boost coins對住電腦先
之後換隊正常d既先同人玩會好D

對電腦其實到d2, d1先難d3-d10 數晒佢， 儲下錢， 球員

今年冇左盃賽？？
搵唔到既

我都唔見， 有冇師兄知道？

巴卡約高點會係窮人版普巴 得4x射同中堅冇分別 純防守only 普巴傳控射都頂級(講緊Fifa)

forsberg schr 都唔駛2000

boost coin要分開買？定可以一次過買晒？

可以一次過買晒但會順住用
即係應該買左+1000 coins一場個D先
之後先買+500/+200 coins咁

點解仲未公佈otw ea又走數?

game 黎講
普巴進攻好那勁
藥膏防守好那勁

所以功能上唔同既

上D8 喇
好彩今年幾順利

點解雷斯貴成咁 睇數值好一般 又唔係快 得70速 拜利數值完爆佢但便成1半

想問下係咪我都要打十場先有機會

中場唔要cm 要lm rm 玩跑步

換左alli 去啦
用david silva/ ozil / 法比 等等都應該會好d

一路玩開英超 初頭無為意是但揀左德國
課左1600同解任 買買賣賣組合左咁
唔太熟德國 有咩CB 中場左推薦下

意甲有咩平同好 cb cm

個squad battle幾時先派彩？

想問web app active squad 入面有冇得一次過睇哂11個人contract/fitness,之前FIFA 17 可以用mouse個滑輪show到出來,依家係咪冇左?

幾時出otw?

想問玩兩部唔同主機有冇得同步-account? 即係PS4 同switch都係用同一個ut account?

Cb轉多記希臘仔或屌冇事會好d

暫時砌到咁
LM想買martial但係貴到仆街
CDM暫時諗住買kouyate同爆炸頭
ST唔用阿姨仲有咩又平又快好介紹

平放FIFA 18 ICON edition (肥朗version) 既數位序號 (PS4)
訂多左一個
Email:yellowseafishwhy@gmail.com

有冇人教砌混合大師 好撚難砌

小豆

姐係邊個？ 不過hybrid sbc我大部分都係用阿根廷/巴西/西班牙既人仔多

9同11個唔同聯賽點玩?

做哂都唔使用1萬coin(雖然有課4600pt)

冇睇數值 以為真人

連埋transfer list放緊果堆人大約會有130k coins

另外抽中左d英超兵 coutinho dembele schneiderlin antonio m.keane moreno

大家覺得上面個意甲陣可以點upgrade
定還是應該放左佢地砌返個英超陣
感覺上英超既人腳係勁d 又多選擇

題外話屌佢老味課左成2000蚊但剩係中過buffon coutinho dembele goreztca呢d叫做貴少少既人

求指教 chem差4
係咪要焗打十場

alli唔夠勁 ？trade左佢
轉隻世界級攻中
我玩開 中意攻中有勁人先用得順

高手 求教學, 要9個同11唔同聯賽諗唔到點做 手上班巴西佬用哂去做7個聯賽果個

已爆機系列

就算b silva我都覺得好用過阿里

完全冇抽packs運

換比真歷/尼安高蘭頂mario

1600係兩pack800呀可 ?唔好話我聽係1600points

英超rw 大家會揀韋利安 定salah

應該係$1600

metoo

1600points我會啪碟算

9個聯賽 7個國籍 86默契果個 砌黎砌去都搞唔掂

課金 你地抽7500個卡包？

1600 已經好震撼 我1600抽既野加埋都冇200k

Same bro

呢個要11個都有loyalty先得的

Salah啦 你玩斬波咪金章

我用musonda贏資格賽

西甲有咩底玩lb

本身抽中奧巴馬先
心諗玩開英超想放
中埋維度爾 泰亞高 都猶緊轉唔轉英超
點知解卡game中埋Reus就心諗認命
但真係無咩sub好買咁

第一頁futhead 有攻略

新手一問

如果買下載版，一周一pack嘅pack，係會自動去商店？thx

D5打SONY

季季都直接打online
D10全星陣通常都唔太勁
有時攞住平民陣先係真正高手

同問

我11用巴西 9用阿根廷

幾時出返大哨比我呀

9職 阿根廷5閃我係用墨超rm 美職lw 英超rb 阿甲cm 西甲cdm

Futbin 有得抄
上去慢慢睇
要留意佢用既人本身有冇loyalty
冇既話就白做

icon ver啲租借球員同埋40個packs係唔係出左fifa19先比我

條友而家咩隊

有無人賣coins?

新手想問，起market果到見到啲47rating既人但係開價都成3200有人買，點解會咁貴

會比EA ban架wo

Silva其實有平又好用 明明射波得7十頭都在入波

明白,唔該巴打

應該係賣coins撚，report佢

thanks巴打, 英超RB係薩巴?

小地圖icon d色有冇得搞 得黑同白仲要唔岩

唔係掛 真定假

買黎壓星姐

47 for 壓星

成3000幾coins wor

mertens呢

對大把人黎講濕碎啦

日本隊一集廢過一集

扮工左大半日
好辛苦由三萬本炒到上七萬
我發覺日頭(外國深夜)個市靜既時候好炒過夜晚

日頭好似易啲執雞
上緊堂hea住搵下59分鐘有冇平野都賺左30k 本身得19k

有冇勁人用日本隊係勁
玩左咁年日本 宜家連電腦都贏唔到

西甲有BALE,MODRIC

不嬲都係嫁啦
夜晚d外國人好瘋狂，通常放卡夜晚放會高價d

新手想問下巴打們會唔會打電腦 咩單人賽季
定係你地一開始就會打online 兩者有咩分別？

未係全icon算好
上年入坑果陣遇到佢已經係全藍

關我撚事咩 sony

平放FIFA 18 ICON edition (肥朗version) 既數位序號 (PS4)
訂左多個, 現放520蚊
Email:yellowseafishwhy@gmail.com

我打電腦係出副選for 主選隊d 人回氣

幾肯定條友吹水 呢個陣容 課16000蚊就差唔多

所以頭先臨收工都入定貨
等今晚或者weekend放
入左三隻Bakayoko

如果要16000 我去睇波好過啦

想問點解apps個transfer market鎖左唔比我入？
利伸：第一次玩UT

唔係wo 今年好易中正野

平均2000蚊會有一隻walkout

Baka應該係窮人版簡迪

屌 炒卡炒到禁撚左？ 有無巴打試過
今朝到而家炒左5萬到姐

我今朝都試過 隔一陣就無事

新玩唔識
係咪應該砌靚啲先打真人？
打真人reward係咪多啲

呢度有無人打pro club 啲技能樹亂到唔識點

利申右翼

成粒鐘都未解 屌想買普通野都唔得

試下轉web版睇下用唔用到？

想問下咁多位有無用過 Ozil? 見個價好似落左啲

想問下coin boost點開 爬過文無講

想問下點先可以有promo pkgs抽？？
睇黎睇去都凈係得gold pkgs

用mk 恩定史達寧打rm 好 ?

R3 目錄

點算

你玩夠十場未

入左200Hkd
中左耶蘇仔 同比洛提
算唔算抵

上集都有用91if 今集真係難搞

我200蚊中得巴里利
更係抵啦

耶蘇我唔岩洗
我玩德甲

我

暫時 keep 住有入波有助攻
係唔係好好用又未到
不過唔差

沙皮狗其實算幾抵玩

係咪要10場online ?

UT menu 㩒R3 ，去到右上角既購物車，係UT個tag下用分換，換到幾多要睇你acct lv

erisken 迪布尼

同問 我都係咁

個frd買ps4 pro bundle ,唔玩ut, 用佢張code抽到伊巴,總算好過冇

唔清楚 你要爬下文 有講好似

已經琴晚打到依加，都未夠場數解？

D10都攞唔到title我屌

有野請教, 我一開FIFA 18, 佢明明話我上集UT D2, 今集玩UT 一開始會由D8 開始, 但最後入到UT都係D10, 有無師兄都係咁.. ?
另外, 上集FIFA17 進度成績, 會有UT 獎勵, 最後入到UT 都係咩都無, 包又無, 點解咁架住!!??

總算? 你已經係超級好彩 99%人頭幾包野都係垃圾

岩岩睇已經20場

英超 1萬以內

cam 同st 有咩介紹？

月巴同mata 邊個好用d?

屌第一年玩UT忍唔到手成日想課
一見到隊野唔齊腳就想課
但係課完又係倒錢落海

月

打多d 就有錢

我上年打撚百幾二百場都唔撚得
直到有次去左旅行 無開game同apps一日再開apps就得

雖然自己唔係勁 但上年都有d3
屌你好撚唔開心

巴打你今年至玩？
我第一年玩話乜都貴跟住比巴打恥笑

姐係冇特定話點先開到？

我明呀

黑卡莫拉達 定拿卡錫的 好

兩張都有？

黑卡好似好d

有冇人買隨碟送個序號？

240中 文尼 阿辛斯奧 同丹尼爾 有無賺

你地有無試過 禁區被侵犯或者自己禁區犯規
無判十二碼 判咗禁區外罰球？

係唔係bug 黎架？

一直有玩開FIFA 但今年想試下玩UT
想問下 一開始佢比你簡個國家 對之後有冇影響
我想組全隊巴塞 D卡好似有D貴 玩左1日已經想課金
同埋你地打線上個陣會唔會有時個畫面好似慢動作疾一疾咁

二萬六 筆直 英超翼有無介紹

Salah

無影響
美斯蘇7好撚貴
成日疾就係你網速慢 唔好用wifi 用lan線
一時時就應該對面網速慢 入場前個網速格數都信唔過
所以一時時疾就當自己黑仔 解決唔到

岩岩有場對面龍門DDG其間銅銀卡
DDG好撚守得

唔該巴打 另外想問ICON大哨/細哨 會唔會計係巴塞人

40k
想入隻左翼+正前+cm
英超有咩好簡

用緊基佬特 慘過食屎
本身中場已有韋煙王 同 卡蘇拿

抽左三百蚊
得隻lemar

由15玩到18

未試過抽一隻 球王級
咩Messi,c.ron,neymar無可能
連hazard ，yaya都未抽過

上集靠打WL搵食
我就打season算

我覺得迪布尼好用好撚多

係呀。。。 完全無方向 除左打電腦之外唔知點賺錢

左就son 右就salah

呢隻game 新手玩跟本食屎
你地無coin boost 好難起家

肯比心機玩

呢兩年已經易左好多啦 炒卡又易

今集仲有squad battle打單機賺錢

課左160中左Overmars

有冇巴打用過根度簡
打CAM好唔好用？
而家用緊施格臣同朗肥輪換
諗緊好唔好轉

有冇人complete唔到buy a player with buy now 個task
買完人買到都話sorry the listed item is expired
跟住彈左出去
買左係到又唔計

舒米仔咁好炒，4100入6300出，2分鐘有2200

有無高手分享下法甲幾隻左翼 / 左中場邊個好用 Depay Lemar Draxler Keita 點排？

同埋法甲有咩攻中好揀？

好多野都冇得一步登天嘅

山狗而家入唔入得過 個價好似跌緊

800抽一堆垃圾

800hkd?

Lemar 最好 keita最垃圾

想問今集點睇自己連左咩SERVER?

勁人玩weekend league最多獎品
唔勁就做多d sbc 開包

玩第二年ut開始會有coin boost 會輕鬆少少組隊
我第3年玩而家剛齊兩隊平民隊輪換

為icon卡而玩ut既話
除非課金
否則正常咁玩儲到下年季尾應該可以有一兩球買icon既

10k-20k左右 有咩英超推薦 好難開波

而家咁樣

玩左好多場 手機仲用唔到transfer market

今晚個市大跌

上年已經易左好多中貴人
我個frd 上年第一年玩fifa
中獎重多過我
其實心頭唔高 如要icon級球星或者wk league 上榜
有咩用咩平常心玩都ok既

見好多為icon玩ut既新手心頭之高
真係唯有祝佢地好運
好運真係好撚緊要

外國個邊其實有無人屌隻game 場場開大 痴撚線 個撚個遠射都卡路士咁撚樣 防守又on9慢幾拍 好似食撚左script 咁

遠射好L 勁

都係坐定定等patch
有邊年唔係不停改
係又改唔係又改
Ea sport
Its JUST a game

請問icon姐係咩？明星球員？

Legend card
肥朗果d

上網睇 啲人話英超既銅銀卡好多人要好值錢 其實點解

我課左240x3,得莫奶炸,反而呢包frd送,寫明全rare先出到伊巴

說好的otw呢

點樣用"拖波"轉身?
即係背住defender->用腳拖住個波轉180度

抽pack係抽100fifa points定150嗰款？

一陣試下先thanks

玩sbc個默契差1點
係唔係用是但一個球員打夠10場就得?

講緊4sm 人出cup波？

講左幾時出？

有冇位重可以轉？
冇就唯有係咁

跟據舊年經驗 一陣一點出otw加potm文尼
未買齊塞內加爾既好買啦

買埋diego costa 就兩隊齊哂 目標價位26000

想問下 如果列左個球員落轉會清單嘅 係咪無得取消番 再用番佢嫁？

祖記隻costa有冇得炒

有冇巴打係玩緊pc板既fifa 入唔入到ultimate team? 我入極都入唔到 話我連接錯誤

Yeah文尼

唔係好明
Otw唔係無mane咩？

做個d條件估中哂 係估唔到要咁多高rating英超人 親而家仲4字頭快d入定d B.silva

做完呢個sbc你會有隻勁文尼永久呀

手持4隻mustafi

原來係咁

一隻永久文尼係黑卡？

唔會變數值 但比起普金文尼高數值d 你當特別卡啦

Otw都出了

吹奏返自己先 估中哂好開心

呢啲都係卡包有機出？

有咩特別？
D數值一樣嘅？

個球員每出1張黑金就會跟住升

達仔張黑金應該插水

係咪要打十場先搞到？

要有 totw 張 otw 先升，就咁睇好似得尼馬 包皮 LKK Morata 叫大機會

仆街我有3張d.costa咪蟹左

聽日再睇 solution 做文尼個任，啲卡都應該貴哂，唉

屌琴日先77k買左mane

我今日先賣左兩張拿玻里個塞內加爾中堅

買左咪好 升到10幾萬 有個任要用文尼解

簡完波衫入GAME, 賽前對手斷線, 點解都扣我合約場數??
但又唔當我嬴, 咁PK既?

英超啲人既價亂到七彩
唔知點解本身貴既好多都平左
但本身平既又貴左

呢集條後防紙做
瘋狂鬥射

玩到咁大，點做

又壞ser

早知買多兩個
琴晚有錢

我諗我開始明明地
因為要做個幾個SBC都係有rating要求
所以
爆升既係啲本身Rating高但價低既球員
e.g. Fàbregas, Vertonghen, Petr Čech
跌既係本身Rating唔算好高，但可能係因為速度快炒貴左既
e.g. Bailly, Rashford

mane個任抵唔抵做

上年我直播抽卡好多巴打睇
24000fifa point最勁得賓艾化 今年唔直播了

而家用普卡mane可以sbc換張紫卡？

PC 死SER?

Ps4連唔到 屌

ps4都死埋

完

死ser訓

死ser

有4個任務 其中一個要用到普金文尼
唔係咁易架

垃圾ea

屌爆ea老母

死ser死到連game都可以彈埋

抵唔抵做

諗住課金抽 唔撚抽囉

未計升左既炒價

諗緊做唔做個任好

1隻mane 都10萬 咪玩

岩岩13500執左隻巴基約高 幾抵玩

ea死全家未
我打撚到今睛火眼咁
完game同我卡係到
我場反勝呀屌你老母

我琴日買淨係1隻mane都77k

我都係 係咪應該狗沖完任

入到game再講啦

睇自己
Potm 唔可以賣返出去

屌你老母ea
搞到我隻柏度800蚊賣咗

Mane都幾大機再有if
對比返上年一張potm$100k，其實差唔多

冇錯 睇你自己係咪玩英超陣之餘你自己覺得mane好唔好用 因為你拎左張卡後冇得放番出去 當你用10萬去砌 砌完就永遠冇左呢10萬

Reddit有人影左數值

係 上年1時之快用哂d錢砌sbc卡 之後玩厭左想轉玩其他都唔得

但佢另外有個sbc，做完有租借版mane，
用張租借版mane，係咪就可以解到果個任？

其實可以睇database

咪傻啦

因為我做其他SBC時，都可以用租借版既卡黎做，所以問下大家

又死ser?

而家無事啦

ea年年搵咁多錢
樣又整唔好
ser又成日壞

可以俾你擺落去但唔會俾你summit到
你試過有一張租借球員因爲sbc消失左咩

利迷表視想要 上年張son已經無做 有啲後悔

無事咩
我ps4仲係唔得喎

壞咗了

新手成日比人456
係我技術問題定隊野有問題

好撚似同你

利撚
法明奴好用咩

Btw米拿係一開始新手果時買黎做中場
遲啲換屌摩

一般
本身用緊你
之後換左佢
學廢中死攬綿龍

Fifa踢偽九感覺好似麻麻
我好無用

平平地算幾好

唔記得左
SBC 啲球員要刷loyalty
就咁單機比賽一入到去走場 係咪就得？
同埋計唔計勝敗

基本上你唔介意個對電腦勝率既話 對電腦入完場quit夠10次就得
要入到去開波畫面

點解用手機app買完隻人
扣左錢
但唔見左隻人既

Unassign呀...

係喎
唔該哂

到底係咪有bot炒卡
屌 明明見到張卡59分5x秒都可以搶唔切

唔抵 mane大把機會出 你做完又放唔到 同埋英超左翼太多勁人 如果張mane轉左rw都可能做

有時我覺得係system delay左
佢show出黎係59分xx
但實際上可能兩三分鐘前
鳩估 當然唔排除真係好多人mon實

想平平地買隻keane自用
出max bid 3000 buy now搵
refresh左幾分鐘, 突然同一時間彈左5隻出黎
一隻都買唔到

咁撚多人mon住Lanzini咩 隻隻立即購買都唔得

試過成版都買唔到